美股插，港股應該走唔甩

點解個 ADR 升百二點嘅

熊來了

熊市

單一股大跌姐師兄

北水？睇過

港股一定紅盤高開

開市升硬

此話何解

因為你話跌硬

又要跌了

reuse

中左